英國信用卡討論

英國巴絲用開咩信用卡？大家交流下

推

留名

有90000miles？你意思你有90000miles?

巴打咩city

英國啲卡點同得香港比AE又小地方收

美國卡仲誇張

點解唔用 debit card

叫做有小小reward咁

美國卡啲優惠好似好好wo

外國d信用卡會唔會好似香港咁分晒年薪資產先apply到

我見到外國d 卡好多印住visa就算，唔會有分咩platinum signature ,定係我見識少

sor打錯左，頭三個月用到2000鎊有20000miles先啱，不過我夾夾埋埋拎左最少90000 (refer frd有9000miles)

拎完mileage 就cancel張卡，年費都唔使俾

不過我最上果次用係1年前，唔知而家新開個優惠有冇變到, 最好上網check check

因為美國人欠錢多 又成日balance transfer

而家卡公司被人告緊anti trust

唔駛keep 一年？

有冇一生一次new card offering？

淨係得香港地址，有無得申請外國信用卡？

我都係

美國卡開唔到啦，人係英國，我都知美國卡啲rewards好多

我都係用緊gold, 你有咁多frd refer到

冇

又唔使一定frd先refer到，咁都住左十年，又讀u又做過幾間醫院，十幾個都唔係真係咁難

唔使呀，cut完之後六個月可以再有呢個offer

呢個我cut佢果時個staff喺電話同我講

太多人咁做 佢就會cut

佢宜家網上話要24個月先再有